.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "Februar 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [Optionen]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Abrufen von Buchmetadaten aus Onlinequellen.
Sie müssen zumindest Titel, Autor oder ISBN angeben.
.sp
Wann immer Sie Argumente mit Leerzeichen an \fBfetch\-ebook\-metadata\fP weitergeben, müssen diese Argumente in Anführungsstriche gesetzt werden. Zum Beispiel: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIONEN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Geben Sie den Namen einer Erweiterung zum Herunterladen von Metadaten an. Standardmäßig werden alle Metadaten\-Erweiterungen verwendet. Kann für mehrere Erweiterungen mehrfach angegeben werden. Alle Erweiterungsnamen: Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Buchautor(en)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Geben Sie einen Dateinamen an. Das Titelbild wird, falls verfügbar, darunter gespeichert werden. Ohne diese Option wird kein Titelbild heruntergeladen.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Diesen Hilfetext anzeigen und beenden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier, \-I
Identifiers such as ASIN/goodreads id etc. Can be specified multiple times for multiple identifiers. For example: \fI\%\-\-identifier\fP asin:B0082BAJA0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
Buch\-ISBN
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Metadaten im OPF\-Format ausgeben anstatt in lesbarem Klartext.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Zeitüberschreitung in Sekunden. Standardeinstellung ist 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Buchtitel
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Protokoll in der Konsole (stderr) ausgeben
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Programmversion anzeigen und beenden
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
